# Lista de lemas: NombresFemeninos.txt
# Copyright (C) 2004-2012 de Santiago Bosio (sbosio AT gmail.com)

# Este listado es software libre: usted puede redistribuirlo y/o modificarlo
# conforme a los términos de la Licencia Pública General de GNU, publicada
# por la Free Software Foundation, ya sea la versión 3 de la Licencia,
# o una versión posterior (a su elección).

# Este listado se distribuye con el deseo que le resulte útil, pero
# SIN GARANTÍAS DE NINGÚN TIPO; ni siquiera con las garantías implícitas
# de COMERCIABILIDAD o APTITUD PARA UN PROPÓSITO DETERMINADO. Para más
# información consulte el texto de la licencia respectiva seleccionada.

# Debe haber recibido una copia de la Licencia Pública General de GNU junto
# con este listado. Si no es así, visite <http://www.gnu.org/licenses/>

acupresión/S			# Contribuida por Ricardo Goldberger
amigdalectomía/S
apendicectomía/S
autocompasión/S
autoconciencia/S
autoconfianza/S
autodisciplina/S
autoprotección/S		# Contribuida por César Romé
criolita/S
cromita/S
cumplimentación/S
ferroaleación/S
fundamentación/S
interoperatividad/S		# Contribuida por Gonzalo Higuera Díaz
meritocracia/S
microinformática/S
personalización/S
preproducción/S			# Contribuida por Sergio Medina
reinvención/S
sandwichera/S
sobreutilización/S
subcultura/S
subfamilia/S
subrutina/S
temporalización/S
totalización/S
vinoteca/S
vocalía/S
